林鄭你以為自己好打得??

呀唔係佢講GE

1打150m

1500001p

打錯

佢有佢做，建制又唔驚，通過咗你又無佢乎